---
layout: "overview"
title: "Fahrtreppe"
date: 2019-12-17T19:34:56+01:00
legacy_id:
- categories/1016
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1016 --> 
Das hier ist nur ein Anfang; richtig funktionieren tut sie nicht.
Der Fachmann sagt "Fahrtreppe", normale Sterbliche kennen sie als Rolltreppe.